【正視聽】掉念六四單純是對亡魂的憑弔，出席六四晚會不是為了建設民主中國。

每年六四必定出現兩大命題
1. 應否掉念六四？
六四係中國一班愛國既知識份子以和平手法促使國家民主化嘅社會運動，香港作為自由民主世界既一員，理應正視歷史，借古鑑今，傳承歷史。

「自由與極權，永遠站在自由一方。」

其次，六四事件三十一年來為香港人帶來了政治啟蒙既作用，以及令香港人自小認清中國共產黨邪惡既一面，薪火相傳，激起香港獨立既民族主義，有延續落去嘅必要。

2. 應否出席六四晚會？
出席六四晚會不是為了建設民主中國，不是為了捐錢比支聯會，出席只是為了銘記歷史。

(以下引用青年新政FB POST)
毋忘八九民運
追究屠城責任
結束一黨專政 結束中国專政
建設民主中國 建設獨立香港

然而，出席六四晚會只是其中一個掉念方法，掉念六四可以參加地區社本土既掉念活動，亦能夠係屋企睇Live，正如Pompeo同蔡英文都各自有悼念既方式，出席與否，悉隨尊便。

最後，警方已經對六四晚會發出反對通知書，而且限聚令依然存在，大家小心為上。

「掉念六四單純是對亡魂的憑弔，出席六四晚會不是為了建設民主中國。」

悼

柒左

唔緊要，幫你照推，等多啲人知你柒咗

重開

老實地說，每次見到李卓人真係有少少反胃
成晚喺度唱歌好激動咁樣，同一班人做同一班野
但係冇任何行動做過
都唔知為乜

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

推